話你知「行動逼使封關」同「請願等待政府封關」嘅下場分別

情景一：
香港人以罷工，阻路，炸關口等等積極行動逼使封關
結果：
香港人成功保衛家園，截堵外來入侵者
香港人證明俾全世界睇，控制香港邊疆嘅權力係屬於香港人嘅
簡稱：香港人宣示香港領土主權

情景二：
香港人以請願，遞信，等民建聯協商等等消極方式等待政府封關
結果：
在中共政府英明嘅領導下，香港得救
親中派成功爭取封關
老泛民，大中華膠及律師黨表示「中国仍未放棄香港，一國兩制有險可守」
歷史書將會記錄：中国成功由美國製造嘅瘟疫中救咗屬於中国嘅香港

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

問題係請願完都唔會封

但係都唔可以俾呢個歷史嘅可能存在

核爆都唔割唔係口號

沒有主權，何來抗疫？
香港獨立，唯一出路

係，就係咁

好記得高學歷廢青好耐以前分享過唔同嘅stage

政治動盪期後，殖民者就會走出嚟扮好人，全面统治香港

一旦出現糧食短缺，搶食物，香港人就會被塑造成「自私」，而忘記咗呢幾個月嚟嘅團結，忽然咗背後嘅政治操縱

Normalisation正常化
係最後一步，完全顛覆

推

Push

好簡單，學粉嶺人同中國人咁，方法其實畀晒你，係個個都唔肯做咁解

罷工有咩做？不如包圍政府相關設施！

霸地為王

啱呀，制度撚食屎

其實行動逼使封關之後，支共港共既歷史書都會話係情景二

agger!

行前一步始終自己主動 求人就萬事不能

正視聽

[緊急] 再唔做呢2樣野，聽日為求封關既三罷行動注定人單勢孤